到左今時今日邊個仲咁笑鳩我地10月頭開始就止蝕既止蝕派?

SH撚輸死哂未?